CLS，一開房屋台，以為自己去咗新界睇樓台

香港市中心係跑馬地呀我屌晒你老母！
講大圍就mark返清楚係新界市中心啦好無呀鄉下仔

無計啦
依家入市個班友係住得起新界架咋

大多數人做成世先夠住大圍
當然大圍就係大部分人既市中心

仲癲過屎之戀

新界仔真係好大陣窮酸味

荃灣有新盤又香港中心
將軍澳有新盤又香港中心
大圍有新盤又香港中心

身邊住跑馬地灣仔上環十年都唔過海一次

新界仔最鍾意係佢哋屋企（市中心）打飛機
唔通同你講係新界騎牛咩，點媾女呀

我每次見收工時間皇后街個巴士站都
成班難民咁迫上架巴士死返入屯門、天水圍、元朗

班新界牛好叻打飛機

返內地（黃大仙）都唔得

我都見到 地鐵次次金鐘 北角都走一大半新界人

樓主住邊？

中環都多， 返東涌

天水圍天頌苑

係示範單位現場，CLS，好多人，排2個鐘都唔知入唔入到

買得呢個位肯定個個都係窮撚打工仔

無錯！得窮閪先會覺得地鐵上蓋方便返工

本身住開邊區？

真旺角都甚少去 嗰度啲人好雜 中環銅鑼灣咩都有啦

好耐冇見地產商掉咁多做勢

其實覺得新界無咁迫，香港島唔算好住，南區除外

Fo Tan

做咩唔搬出市區，起碼都奥運九龍站

幾好住，附近配套好齊

真，一出港島啲人都有陣柒味
不過港島都有柒區柴灣

屌你老母笑鳩我哋公屋仔呀？

屌你，天頌苑係居屋嚟
公乜撚嘢屋仔呀？
你自己咩身份都唔知㗎咩
升左級喇

原來我都係半個私樓仔
聽日返去屌個老細先

睇下者，奧運站太貴

市中心係紅磡
睇地圖啦

屌你老母

咪差唔多
浪澄灣個邊大把選擇

有咩屋苑，我想住大型屋苑

你估我真係aa咩屌你老母問問問

見到你講到好熟咁請教下者

成日諗點解唔買太古
柴灣大把平樓啦
貪新樓有會所住新界?
藍灣半島都貴唔過新界d豪宅

上次揸車上山頂 屌你又塞車又窄 紅棉路個道放工自己揸真係攞苦黎伸
請唔起司機都係唔好住港島

你講半山
棟棟樓都有村巴
地利根德閣果d你揸唔揸車都根本好方便
坐的士又得

係 全香港d買家同投資者冇我地咁識理財

柴灣就難講啲嘅去過，仲衰過新界
藍灣半島就唔太方便就真嘅
太古可能啲後生嫌舊，不過買樓最重要係位置

住得山頂仲打工逼地鐵咩
慢慢磨一個鐘落地面啦，你估同你班平民逼好過癮？

呢句中肯

呢句真
山頂真係全港最唔好住嘅地方
幾廢先要住上山

係，叻人住地鐵上蓋，一落樓就可以返工
廢老先住半山

唔啱打工仔囉 一上車就買咁好咩

個司機技術好好

其實嚴格黎講只有中西區同灣仔區先係‘真’香港

2個區最發達最多外藉人士最多名校，最多工作職位，最多美食，最多特色野既地方

最緊要係有歷史文物同最有港英氣息

未見過成長係呢兩個地方既人係唔鐘意香港

反而唔鐘意香港踩港多數係九龍人同新畀鄉下仔

會唔會係你手車渣 d 人日日渣架超跑上落馬己仙峽道架車又橫又矮都無問題

話我車渣我認呀 讚下個司機姐

住過西環返唔到轉頭